# Error

## Properties
Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**status** | **int** | De HTTP status code. | 
**title** | **string** | De titel behorende bij de HTTP status code. | 
**type** | **string** | URI naar een pagina met meer informatie over deze foutmelding voor de ontwikkelaar. | 
**detail** | **string** | Een gedetailleerde beschrijving van de HTTP status code. | 
**instance** | **string** | URI van de aanroep die fout heeft veroorzaakt. | 
**code** | **string** | Systeem code die het type fout aangeeft. | [optional] 
**invalid_params** | [**\BagClient\Model\InvalidParams[]**](InvalidParams.md) |  | [optional] 

[[Back to Model list]](../../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../../README.md)

